訓唔著

無嘢做

大家都訓唔著

可唔可以就咁簡單

400蚊

Ching

訓唔著，好悶，又就天光🖕🏻

返工先嚟訓唔著

人生有咩意思，其實一切嘅嘢都唔係好重要，重要嘅係你清楚自己係一個點樣嘅人，有咩不足有咩長處，一決定左就努力咁去做，無論成功與否都對自己有個交代，或者身邊其實好多人都會想幫你，但係人生嘅嘢就係條路唔係一樣總係要各自上車，大家就好似兩條分得愈嚟愈遠嘅直線，我唔期望十年後我地都會成功，只係想十年後大家對自己依家做緊嘅決定都唔會後悔

夜喇，又要訓，聽朝又要起身返工